唔計扑嘢 有咩舒服得過撩屎耳屎

好似冇

打飛機

唔好咁啦巴打

想知點解咁爽

我太過鐘意撩結果搞到左邊耳道損咗出血
不過都繼續撩

急屎就瀨果陣忍住去廁所屙

撩閪屎

R春袋前來挑戰

r春袋

撩埋右邊都出血

駁唔到

日日r都覺得冇咩咋喎 又唔high

鼻屎

痾屎一定爽過扑野 同撩耳屎同level

訓教

喱個有得揮 不過睇下要屙咩屎 爛屎/水會屙到個屎眼好酸 警棍屎嘅話就可以比一比

R春袋爽撚過射精

巴打做左幾多年青頭

屎眼一放鬆啲屎係咁噴出黎果野真係好鬼爽

屙屎爽好多喎

用綿花轉果個敏感位好撚舒服。每次去揼骨都會撩

用金鋪送既耳挖撩

this